未試過感情上咁煩惱 求解答

我同佢由中學識，但係果時大家都拍拖純粹朋友傾計。最近一兩個月又有聯絡，因為大家都分咗手，我地兩個日日都有WhatsApp，乜都傾下咁，又會日日講早晨同晚安，我唔知佢對我有冇感覺，已經煩惱咗好多日

利申：我已經中意咗佢

睇定啲先

你係男既就去馬
女既就比signal 無反應收皮

出家人唔應該用情 道行未夠高阿樓豬